人權法案即時最大既影響力係政治，之後就係商業

人權法案係話比好多外資企業知

美國政府會有份監督住香港

人權法案唔單止唔會阻礙香港經濟發展

反而係鼓勵外資企業Set headquarter喺香港

因為唔會係一個支共話晒事

對商家佬來講係一份保障

話會對香港發展唔好嘅佢真係唔識架喎

所以今晚集會係好撚重要

全世界都要出嚟

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!
推下行動post好過啦!!!

可能係阻住啲賣港商人發展

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

Push